［反滲透］我地要繼續造圖

對唔住，無後生仔咁勇，唯有出力造圖混淆視聽

沒有暴徒只有暴政

推

老懂好似7月7日生日。

幫老懵董做忌

又唔好咁講，似終老人家，等陣啲狗又話乜乜七七，以言入罪。

Nothing to say